【我屌你老母收皮啦柒頭未來閪】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

愛 >>>>>> 肥普

個標題

岩呀 屌佢老母

搶口到

推呢個啦屌

完場後睇睇有無打交精華先

Good topic

Ez

細爆

樓主好波

我覺得post名改 輸唔起呀柒頭？ 仲撚型

邊個熱狗係咁負評呀 出聲吠下啦

牙愛

死熱狗

It's happened again it's happened again, Tottenham Hotspur, it's happened again

好呀 打柒熱狗

papa好勁好有經驗

愛美麗

今場真係踢得好 對面成個下半場唔知做乜 生波一球有威脅都冇

以後唔反藍，坦克，羊

Diu 4:2 only

求今場gif合集

下個post topic

North London is red

前多仔隊長呀

藍斯要續約!!!!

好痛快 呢一場

由頭30分鐘個段 同中場出黎 真係氣勢一路都嬴

雲加時代完全無

熱血到癲

班成熱狗 追和就串柒柒
輸波就打人
有冇咁撚冇品呀

Papa完場仲走過去屌son插水

邊隻熱狗係咁負皮

xhaka是咪反雲, 而家唔錯

軌特登入黎正評

我叫你未來熱

全隊都反雲

三分己袋

韓仔係咪同papa認自己插水

等緊gif王

班未來畜生死撚哂全家？

唔反愛了

藍斯下半場入黎打狗好感動

G持死MK

想知邊個motm
羊藍拖拎都好合理

含撚啦熱狗，打埋拳插埋水都贏唔到

雲加

唐莉娜

雲加點會半場換人

打交熱

留意番, 今日兩球都係藍助攻

無球走動之皇

拿羊

如果雲加係度一定出ozil

下場殺埋獌狗得唔得

好撚好睇

我重以為son讚papa好波

我廠

手卜打狗隊

呢場波真係近年最好丁既一場

藍

頭先件自稱精神分裂嘅爆閘狗呢

唔留底玩下先？ 我屌你老母

感動嘅除咗贏，仲要班人原來肯撞嘅

好撚熱血

下場對皇者獌?

幾時續

係癲恩手上拎到熱狗12碼
再反cup贏熱狗
成就解鎖

插水打人 熱狗精神

呢到D反藍同我藍跪低認錯未

我藍老臣子果然知依場波有幾重要

下場沙加冇得出?

用隔離個post 喇
呢個太搶口

冇哂沙拖
等食屎

今場點評

T11> 我=美羊=藍斯=HOLDING>拿卡>其他>2&B>MK

原來藍斯係聯賽助攻王

就依場不如續藍狗啦

熱狗

好耐無睇過場大戰咁撚爽

有部署有調動有火

拖仔鏟草

冇睇過5:2？

好耐冇搶

愛美麗 能夠將打吡 谷到咁有勢 真係有d料
戰術未最上盛但嬴班兵肯賣命

拖都無?

熱血到

有世界波有反杯有反擊

睇到喊撚左出黎
T11 入埋個球真係大叫出黎

艾馬利調動真心勁

Laca果球慶祝幾件一齊剷草都正

無

快啲續

羊果球大叫左
享利黎

我都係眼濕濕

終於見到阿狗有返少少火氣

拖好似有 無沙姐

防守好撚硬淨

老老實實如果藍斯肯做後備一流
佢又唔到打正選，又勁過班後備
依家變咗雞肋

縮晒入老母個閪

有冇人cap左岩岩愛sir打完飛機虛脫張圖

組織又靚

樓主加大力度

好撚有火喇唔止少少

嘩 屌呢場 好睇到

杜利拉個下 勁撚熱血

對屎係唔洗比面

希望下場正選

最滾動都係見到拖仔入波

好想喊

cap左圖,

拿卡

j撚死人
下半場之鬼

對獌狗冇沙都幾頭痕

抵啦熱狗

我羊神射手第一名

推隔離啦

成場波係咁扮理性
唔知做咩鳩

踢完國米冇力啦

原來阿仙奴唔再係脆弱係標誌

成班人可以咁硬淨

成個法國大革命咁款

佢最後好似HIGH 過頭 冇郁過

過百正皮

laca同t11果球都大叫左

愛蛇勁戰術之鬼

愛蛇

係屋企叫到仆街

型到

又爆閘 又冇品

熱狗係波台公敵+永遠既死敵
我覺得無問題

如果出ozil會唔會追唔返

興奮到唔想瞓

過乜隔離
隔離咪一樣串緊人
只係小咁兩句粗口 多番幾句英文炸

愛蛇4:2 坐底果下個樣串到

我射了

含撚啦死熱狗

利申理性球迷

愛蛇我屌你個西‼️
一早對曼城車出莫雷拉分分鐘兩場都有分落袋‼️‼️

COYG

續藍啦

拿卡,托雷拉入果兩球 真係fing到骹都甩

愛仔就黎射到斷氣

無力

你自己一個推囉，隔你老母啊躝啦

好似啲藥力散左咁

有無淨係得上面張圖
想拎黎做wallpaper

兩邊一齊推

Ching神

懷念沙皇

好鐘意拖 永續

13場6球助攻

拖仔真係好掂
未來韋拉

睇ig個個都影呢刻上story

前事不計啦

射左

要買波衫了

理性唔會一開波就盲反愛蛇啦

神射手了

有人逐個comment負評

教父feel

拎上fb串個熱狗fans先

賣臭燒 thx

托仔好撚勁

垃圾熱

What do we think of shit!

打狗
三中堅
以為仆硬街

佢入波除衫慶祝果下感動到喊

笑撚左

神調動 拿卡

係愛牙

拖仔真係好撚癲
立即加薪續長約ok?

佢係咪感動到喊

Tottenham!! What do we think of Tottenham ?

好似隊左草咁款

X2

熱撚狗 屌你老母啊死熱狗

其他隊無所謂，熱狗幾撚大往死裡笑啦

我都咸左 真阿

609 分鐘 6球助攻

今場堅好波
打呲大戰， 白軍食屎啦你

拿卡呢個水平 唔係踢後備
佢應該係要踢2b個位 否則今場可以5:2

Shit!!!!

我都訓唔著 今晚打狗好爽

獌依家咁頹，希望食到

好撚感動啊屌

你真係on9

佢一開季輸比車仔同鏝一定係一時失手
原來佢先係真正既戰術大師

真點killer pass

下場殺埋曼狗就好了

od

繼續踢成咁
一定有分袋

愛蛇又打出身價
迷雲黨有咩好講

其實dier🤫個下我又無乜野，打毗緊係有呢d

不過最後柒左就緊係鞭返啦

拖仔好撚型
好感動

好耐冇贏熱狗贏得咁爽

拖仔25m就買到

熱狗打完車 以為呢套work
諗住用同一招打我地

準備星期四射波睇獌狗

我都想喊 佢好撚型呀！！

下一場要ko 49000

不嬲慶祝冇野
睇下邊個笑到最後囉

腳都軟鳩埋

推呢個牙

同我一樣射到虛脫

唔係阿迷都要入嚟比個正皮

真係cls 牙拖

Xhaka下場停賽

小林退熱貼

直落睇埋禾仔

如果以前老野輸4粒應該係阿狗

[img]

笑撚死

岩既 其實我一開波都奇怪做咩擺拿卡做後備
以為佢有咩事

比佢抖下囉...下場週中對獌

尊重啦

有冇沙加撚狗gif

打狗成功

以前老野？
贏變輸個陣已經成班行行企企 頭dup dup 等完場

睇依張以為佢傷撚左

屌那星爆閘爆埋熱狗PO

小心周中對獌狗俾人反抽

熱血終於返嚟啦
我等咗好多年

今屆無冠軍唔緊要， 但我廠終於返嚟

我咸左

1：2果下 係老野手下應該收左皮
btw牙登

我藍

Ccc尼真阿

岩岩傷好炸清

JG

真係當留力咁睇啦

岩岩傷好
留力打49000

咁又唔好咁講 我地都贏過5-3既

理閪得佢

5-2

愛sir唔知幾多場不敗

估唔到可以踢到利記咁，對住强隊（話晒前4）都全場迫搶

俾雲爺爺一定出奧燒，跟住一拎波就失，全場隱形，70分鐘比人換走，跟本就對親强隊就係呢個劇本，中場打少個，死老野係唔會變

MK 無態，2&B 係咁上下啦，換走左即刻生晒，老野半場輸緊都等到70分鐘先換人

11號真係最佳收購

拖仔 感動了

搵細爆頂住佢個位先

其實藍斯續佢打後備都唔差呀，除非出年俾錢買人姐，唔係既打後備可以wo

見咁開心上黎講兩句

愛蛇真係好勁
永遠踢下半場45分鐘

禾仔路jj入波反cup又係熱血到

正評多到呢

cls

佢好興奮呀

拖

老野會縮

HOLDING 串到

Rob Holding @RobHolding95
6分鐘前

Loading failed.... Your opponent left the match 👀😂 #COYG

唔講vps

咩事？

其實好岩 以爺爺真係唔會追到和

咪鬼爆閘 入人地狗竇搞事啦

迷雲情何以堪

話時話奧燒去左邊？

其實佢算係好冷靜
又係智慧型領隊
同早期雲加好似
比到左佢係個好聰明既人既感覺你

今場好撚熱血 正義必勝

請左AL

佢地更衣室張相 坦克好型

今場坦仔都好勁

下場然埋摩狗牙要

但係psg時 唔係好突出啫..

真阿

似吸左毒多啲

下場無沙加 星期四就踢
腳軟未 成隊

佢ig又出po
真槍手

走場

爺爺年代點會45分鐘就撳掣
又柒下柒下70分鐘先換人

希望下場可以頂住死摩佬加曼狗
咪撚又被佢地破我地道氣

岩 我講錯

反ryo蛇=on9

佢係狙踢成咁

想睇

細爆+拖仔可能仲勁呢

？

.唔知有無文傑live

Papa張相

係
所以老野一走我先番黎睇阿狗

lkk pogba屌打

唔係好運到波上去啫

一定要打三中堅
但d出波勁撚到閪咁

just see

n球助攻啦 垃圾2&b

psg同皇馬一樣
唔駛識教波 識管人先有用

咁你咪勝利球迷囉

熱狗比人爆閘爆到post都上埋熱門?

到底有幾令人憎

11號真係勁到無野好講囉

臭燒好似升級左做精神領袖，
季中試下拎去加錢換妹巴

型到撚到

當搵到一個法明尼轉世 先覺得阿先返黎

好撚正

雲加90年代尾堅勁， 勝利球迷應該未見過對抗曼聯嘅爛仔arsenal

爆仔平時都冇拖逗住

佢未必肯做後備

Ok, 咁如果係佢地做壞矩規先既
咁無問題
我本身以為我地無啦啦衝入人地到搞事

星期四有d擔心拖仔
對面個個大隻仔

自從個次比愛蛇換出 奧燒燥鳩愛蛇底之後
就好少見佢

psg同皇壓到更衣室已經無問題
光頭佬都3連歐聯

開賽前個個都屌我, 賽後我用表現說服大家了
好激動

就算係咁點

上半場落後就會chok個奸樣
未追和就咬晒牙好激動
贏波就扮晒有料咁

Ok 迷坦迷愛

仲想有英超球隊接貨

上半場永遠贏唔到 下半場先黎神調動 大爆發

忍唔住爆畫閘🤦🏻‍♂️

Btw唔反藍了

勁撚過明尼啦進攻
可以自己推埋上去遠射死球分埋波

其實拍戲佢都有條出路

而家教阿 都未算上哂軌道

係韋拉，一個搶幾個個陣，個氣場

me

呢場同個場有得揮 都係好撚熱血

用法明佬比
at least用vieira好嗎

陣間摩佬接貨

仲有我藍, 未出場都見到對熱狗好撚有火

熱刺我屌你老母臭閪仆街死

舊登文化一直唔會咁做
我覺得呢個係不明文既協議
你可以唔同意既

Aaron Ramsey now has 6 Premier League assists for Arsenal this season.

Next best Hector Bellerin on 4.

坦克成個打手咁

你覺得我係都無辦法

叫kasin拉返你返去啦

好多老阿迷 覺得vieira遠遠都未有人比較到 就免啦

下場屠埋獌狗

一挑幾

有球窩利差d

你仲大隻過佢

雲加後期都仲係好冷靜喎 係我地禁爆哂啲平安鐘姐

今場我仲唔係幕後功臣

Kasin 已經無視左我。成晚係度鳩叫

對熱狗贏左，佢出唔出聲我都爆閘架啦，
開波前你班撚樣個個話比人炒比人炒，
我咪一樣咁撚串，
未贏都串，贏左你想我收斂？
收屍同佢收啊

呢場熱血d
因為呢幾年比熱狗壓住

mk好波

全都回來了

洗撚同熱狗客氣咩

拿羊個笑容一撚樣

串到

🤫🤫🤫

佢地一定未見過超強442
vieira + 比提殺晒， 黃金歲月

papa張相好撚正

開波前比個熱狗朋友話要數鳩我

3百幾個正皮

當年韋拉享利龍格寶撩雲佬堅尼屎鳩斯打交，記一世

In Tank We Trust

好耐無試過咁爽

場場大戰都踢到咁真係估唔撚到

呢場有佢係到兇翻對面轉頭好爽

未來熱克人憎

阿登

3百幾個正皮
果然其餘18隊嘅球迷都好支持我哋打狗

肯續我藍未
剩係用黎打狗都抵

列叔個樣

撐mk
對其他隊客氣無問題，熱狗一定要屌撚死佢

好懷念

開心到訓唔到，聽日仲要返工架

射失12碼比人撚

都做唔到不敗 又點比
反而係睇下邊個拍托最夾

出燒打少個

呢張真係好正

屌 驚毛咩 世界盃個時 C朗大份過佢兩個碼啦 佢咪又係咁樣撞開佢

MK 巴好波

一野拍落Ben Davis 隻手到勁爽

呢D先係波來架麻
有熱血
有激情
有打狗

講緊韋拉 唔係你

以前雲加真係未踢先輸咁款
唔係話換左教練一定贏，起碼睇到有form有鬥志去踢先

幾時對獌，等睇幫魔佬回春

阿狗串9熱狗 係天經地義

藍c不見了

藍斯都係要走，拖慢晒球隊進攻，又成日轉圈，慢到爆，你識助攻入波有閪用咩，d阿迷都睇你唔順眼。

假阿?

78 83 85

利狗d瘋狂迫搶又返返黎

好波

無錯

真, 半場我都同D朋友講, 輸唔緊要, 最緊要有火, 有激情

拖仔呢

雲佬條撚樣

渣架好過細爆

一年淨係踢兩場都收貨啦

麻麻啦 都失兩球

好撚感動

沙拿狗

今場成班都識圍鳩對面

你老味收嗲啦

又高薪續垃圾

假阿？
爺爺有幾何換第三人

好撚好丁

輸一粒果球，場邊打交
拉鳩阿里入黎屌

訓唔著

好撚廢

我正想知呢埸我見到以前韋拉做隊長果隊阿記既火....一有咩開拖成班沖出黎....嘩屌感動到呢...幾多年未見過

睇緊猁, 支持禾子

沙拿

唔知有冇人同意 覺得奧燒今場傷得及時
佢唔岩打節奏快既波 而強強對決快上快落多 所以佢永遠大賽隱形
衰d講句 好彩今場佢傷左 唔係既話焗出佢未必會贏
利申 迷燒

睇完我廠 再睇利場打比 好似無咩氣氛

收皮啦

係, 唔洗比人食住

做Supersub 好用

向球會legend致敬

po9

我廠壓過熱狗重上前四

愛蛇十九場不敗

奧巴 top scorer

認真呢招超屈
用後備撩人班正選打交

100% cls

全能

星期3

出黎50分鐘果段真係好睇 係到m20傷左先停番

韋拉阿當斯基昂蘇金寶羅倫

2xm 依家賣返出去過億
鑽石眼又撚

呢到班90，00後唔閪識咁多，個時仲忍緊奶

藍係咪100%唔續

終於贏big6
好撚滾動

唔賣ok?

希望M20無乜事, 今場佢都好撚有火唔收腳踢鳩班狗

冇得咁講
就算佢岩岩傷好 都未必爭到個必然正選

留低做legend啦仲賣

只要幫手打狗
支持永續
冇頭四冇所謂
但熱狗唔可以輸

何Wayne 預言又中
阿狗今場要贏一定要收燒，打快

正評 = 阿狗

拖囝一定係最佳收購

出籃斯啦，有杜利拉逗住

cls數據 牙剷講兩句

Ching

打埋獌狗就對哂列強
暫時1勝1和2負

列叔根本就咁諗
條友好撚陰濕
想屈對面食牌

愛蛇手下無必然正選，除左拖囝

三中堅唔打得主攻

今日真係超癲一拍埋黎即係搶到 55波贏哂

到依家都仲好激動

RAMSEY 仲未浦頭. D相又無佢
唉.

成隊波開始有返個爭勝心
好多波都敢去肯去
雲加後期d球員個個打政府工咁

又幫人起機

入波除衫個下真係好熱血

曼狗J山神有堅尼眼神潮文

有無大圖

反藍出來了

講靚羊果球cls

有無手足睇完今場好撚想印T11

我小學已經睇波

去左簽約了

law 都唔背，一入即刻入兩球

跳子好波

突破足球理論

牙登

SHIT!

180000，一年打兩場，
肯既就留低

有無人覺得今場熱狗插水只係搏犯規？

所以一轉433咪攻爆熱狗

夢遺

愛sir打狗好感動

老波骨

列叔打多年退黎做助教好嘛

IG開始多人挽留

阿終於有防中可以印

自己躝

醒目！

Pierre-Emerick Aubameyang officially has the best mins per goal ratio in Premier League history of those who have scored 10+ (103.5 mins)

Since Pierre-Emerick Aubameyang joined Arsenal:

• Fastest-ever player to reach 10 goals
• Second fastest player to reach 20 goals
• Best mins/goal ratio in PL history (103.5 mins)

• Games: 32
• Goals: 22
• Assists: 6

藍冇份

左下個力加好似毒撚

迷普?
你地仲有無約睇波

殺卡先必然正選

踢得好少少果d就等比雙鏝買走

俾呢間仆街球會講到明唔續約.
頭先落場仲咁好火搏命 10年啦

ToT

享利黎

人地慶祝緊，佢走去推鳩人

睇利對愛華頓無咁好睇

入熱狗po洗啦

有牙。
你潛左了

點解無左拖b

咁都唔入

拖都無份？

唔齊人既

雲佬十二碼射失果球

訓先 好撚high

去左做訪問牙？

揸機

上半埸已經睇到好火....真係好多年未見過....果陣諗下半埸換人追和唔難...係驚癲恩姐 ...成班都出晒奶力前世未掂過波咁搶撚到 ....打撚7熱狗就岩

Alison

我藍知道依場波幾重要
下場踢獌要都出場了

攞緊獎牙

有無圖 想睇返

點解影相冇藍嘅 雖然走姐

利狗咁都唔輸得
becker cls

番工好撚忙呀
加番我入去lo，好耐無見過華氏包皮佢地了

連性格都似埋簡迪

High到訓唔到

美羊拿卡真係各有長短

無人想討論？

4百幾正皮 熱狗真係犯眾憎

往死裡打

屌你老母頭先完場我有啲眼濕濕

拖囝場場都係motm
佢入個球我有d想喊

打完狗唔想討論

羊打中拿打右啦
左可iwobi可買勁左翼

呢張都係低炒點會係拖b揸

互補不足

得閒上黎9up 下
阿po得返禾地高汁清泉了

加埋個慶祝

食屎啦死熱狗

我未打完丁啊，一陣先

下輪繼續打狗
20號盃賽雙殺熱狗

你高汁清泉...?

攻到對面仆街啦 唔主攻

今場好咁多次拖，dean好似次次都淨係企隔離睇戲，牌又無比張，佢係乜玩法

點解今場奥燒又無出

愛蛇突破足球理論

其實今場可以俾羊 第二球太重要

食屎啦po9

果球靚到

其實要睇戰術, 阿好明顯係兩翼衛狂攻

ok聽日約埋鏟蛇再傾

有次曼都係咁多正評 唔記得乜事

今場側重你果邊多
比比鳥無乜出波

奧巴突破足球理論 屈機
肥普傻仔教練

佢不嬲鳩吹

我喊jor

頭先暴動個陣, dier 條撚屌好似叫藍斯返去後備席, 結果藍斯就助攻

你成日屌女都叫清泉
記得就上黎啦

呢場熱血好多 因為火藥味太重 下下都差啲隻抽

愛sir既戰術係下半場先同你博
下半場有段時間個節奏超快 打到熱狗亂哂

可惜2&B差少少, 唔係上半場好早可以拉開比數

400

普狗食屎啦

其實有幾刻 son特登走身後 特別比鳥後面

相信係son自己睇到 而唔係個邊既order

聽日扮工時間再吹奏

三中堅先啱你

贏到唔理啦

個球之前 阿狗冇勢
我都睇到恰眼訓

把握力差d...2&b

射手既重要性

拿卡呢下慶祝睇到我射左

依家返緊咩工？？

邊個傻鳩仆街

列叔

愈黎愈覺得列叔好撚陰濕
走去豆鳩人

依張高清可以做wallpaper

半隊跑緊 真係射出黎呢下

我藍

到底係邊個仆街迫害我藍呀

不嬲陰濕

我覺得佢入到禁區附近就會諗/做得太多
直接啲反而會好啲

後面有人鏟草fail 我當場笑咗

食屎啦柒頭皮阿里

射手

希望一月買人 買翼 中鋒

正式迷愛了

何輝又中國香港

三個都做叻準啦好嘛

佢果d叫把握力？ 今場羊拿果2球佢射10球都未必入啦

我既童年返黎喇

仲買中鋒

佢打翼真係勁好撚多
相反mk 呢幾場真係好唔掂
2和b 威完之後呢幾場心雄又開始柒
同埋藍斯真係有d 可惜

高貝利個場好正
睇享利2野就跑到對面禁區咁

要買中堅同一個士啤黎頂藍c掛

Mk今場唔算差
Iwobi好似中撚左毒咁

要開腦
唔係個個都係法比

如果年聯賽踢得好歐霸不如打風流波出局算啦

今季如果有前四，大家會俾幾多分愛蛇

測量

334

智障咁

中堅同閘啦

屌佢控制緊嫁咋..呢D開拖一比就比晒2邊...佢隻狗又唔想比熱狗...咪企係到睇囉...條友之前果底都花撚晒 比佢黑到球12M..屌喇星企到咁近都睇唔到 撚日同熱狗班友係到搵水吹
輸到4:2果陣你見佢黑撚到呀果樣...屌撚7佢扮洗底紅走件..不過果下無得唔黃啦

乜撚野叫高貝利大帝？

最好可以換到馬斯亞翻黎

班拿貝千里走單騎

測量狗唔是好hea 架咩

買返glo 踢planb

女事主憶述，校長副校長問她男護士是否「只係同你玩吓」、「佢都係叫你動物啫」，又稱事件「口同鼻拗」，並自稱如果他們是該男護士，不會承認有關指控，但事主所言就會被公告天下，勸事主放棄追究。

【屯院連環爆性騷擾醜聞！男護士叫女學護「幫我口交」】

大陸子

幾好景啦

no way啦 成隊曼最需要就係佢

拿卡 羊 如果是旦傷一個
後備都冇個上得枱

我媽問我 做咩睇睇波下喊

唔講啦 怕自爆

屌佢老味又變返妹下妹下

同埋有冇人真係好撚鐘意呢d 45分鐘換人？
即刻睇下半場既意欲大增 好似換左隊波咁

唔怪得唔見左佢……

Nelson個ig story

2禾b咪撚再入禁區
入親去都Hang機

Reiss Nelson
‏已認證帳戶 @ReissNelson9

🤫❤️ #COYG

笑死 個個都🤫

拿卡=拿破崙

high 到訓唔著

得翻半年約可以博下

以前阿記成班後生仔俾人恰到頭dup dup
自從烈叔黎咗
俾人恰都識出聲屌返轉頭
有個大佬帶住係唔同啲
而且烈叔挑起個火頭
啲士氣冇乜點跌 哩點好重要
但小朋友亦都因為咁急左好多

唔係反雲 但以前真係冇呢啲

應該一季出唔到900分鐘

其實我每日淨係做2-3個鐘 其餘時間都係訓教打機

又黎

之前d邊線出波明明好好J

頭先係地鐵尾卡成班阿狗臉紅耳赤歡呼 熱血到

上半場永遠都係練防守
下半場狂攻

愛蛇呢樣係幾好J

但呢個第三前鋒無乜機會出
寧願搵個替工踢

測量
3-40k一個月

落街買宵夜著奧巴美羊，有個唔識阿迷拍我膊頭吹水

呢場打狗，爽撚到

手足唔好爆我出黎

感動既係終於似返隊強隊 心態唔同哂

法國瑞士人好鍾意辣火頭

暫時都仲係低潮，不過三跑一開就多野做
個垃圾大嶼計劃如果批的話應該都有我間公司份

Giroud

見到問題即刻禁制

果斷

禾黎

屌禾子射啦....仲推

ok

又食人肉饅頭

仲要一換就有效

屌尾g 到
想gun u 搵食

好驚拖仔會傷
一傷條中場崩潰

禾仔

邊有咁多 邊似得迷普

屌禾子 差d

真戰術大師

屌托柒

又推出界

次次換完人都入到波
神調動

完約簽返基佬我去英國幫愛蛇含

龍門拍落佢度 錯唔哂

收mma皮感覺真係爽

有陣時都唔知心理問題的咩
覺得以前老野唔敢搏，換人名額好似草低有用咁

見佢過埋個龍以為入得

幾時都覺得淨係對弱隊先出佢就岩
由其是打熱 佢係廢到仆街

敢過敢帥 決斷 睇到2b mk係差 一下就換
真係好利害

去Dier ig🤫好撚好笑

俾人撈到下既都

托柒 只懂亂咁走 衝向敵人

會展單野無奶屎上身未算係咁
個度真係無底深潭黎

想跟你搵食 請唔請人

佢prefer 搏班正選有表現
搞到70分鐘後先換人
得咁少時間 班後備又交唔到功課
咁變左無限loop

廢柴

心理質素差
卡叔係度就好啦

Hulk 踢3後好勁
4後= rubbish

香港啲建築公司

拖囝啲搶波好撚勁
完勝簡迪

Hulk
諗左陣邊個

日日食緊2手飯咋
想轉行了

成點都未訓 仲係到撚狗

圍剷到佢燥就得

Lm

Arsenal's next 6 fixtures:

Manchester United A
Huddersfield H
FK Qarabag H
Southampton A
Tottenham H
Burnley H

其實呢場沙卡都幾好
有下右邊死球放長波俾大隻佬差啲入到波

拖囝勁到

呢幾下成架貨櫃車咁

Unai Emery press conference
On whether there is now belief they can win at Old Trafford
"We know it’s very difficult in Manchester. In history and in the present.
We want to prepare in the best possible way to have the best performance. This is a big challenge for us and we want to have challenges like Wednesday."

門面野做足，內裹好多野都好馬虎

all win

咁快又再見

禮x

On why he made the second half changes
Lacazette has very big ambitions scoring against every team and because Aaron has experience against Tottenham, he has experience that we can come back in the 90 minutes.
These were the reasons.

利中前場攻力好似廢左

盃賽

好期待拖囝可以成長到點

Emery's reaction
Q: Was this your best day at Arsenal?

A: The best day is when I signed here.

打呢啲波最好都係鬥爛仔
不過有無人記得當年皇馬對巴塞佢係唔係都係咁？
我覺得西班牙打比其實仲狼過英超

Papa同son講佢係插水狗

列叔第一個搞事

愛蛇完勝廢老

呢間仆街野
會展實際上個沉降情況可能比想像中更嚴重

對曼真係似會輸
阿狗永遠都係最順個陣輸比隊最唔順既隊
仲要係曼

大陸野真係呢世都唔會有好野

唔求咁多，只求贏到49000

廿場不敗就梗

插水唔搏犯規搏咩?

身邊個埋會吸火

殺埋獌狗ok了

Emery on Ozil
Q: Could he have played?
A: He has back ache.

Q: When did he get that?
A: I don’t know.

Q: Was he here today?
A: I don’t know.

Q: Did you tell him yesterday that he wasn’t going to play?
A: This is a good day to speak about players who played.

係咪不和

我想知點解咁差

奧燒條L樣係L定知自己冇得出擺姿態同愛sir 鬥

阿狗幫曼起機, 劇本黎

cls好撚有戰術

聯賽作客對曼聯有冇十年未贏過

沙拿唔夠fit
但都入左七球

而家換左人啦
或者都係會輸，至少唔係私家雞肯定俾人食住個種感覺先啦

賣左比支那?

好撚鍾意搶口topic

Consecutive unbeaten run : 28 Matches
而家：20？

下場買2皮獌對沖下先

多謝大家支持

拉狗累事

歡迎追縱一個青藤

Papa又係好撚熱血

屌喊撚左

一齊死

老啦仆街

19場不敗

綜合返咁多年，覺得藍斯踢法似柏金，當然少咗柏金份優雅

仲要摩狗
又要幫人起機唉
又係比獌破不敗

迷愛

好撚正😍

今年d簽人幾撚正下

禮尚往來姐

第一次睇auba 禁區外入波

開季先有人話papa垃圾

點解會免簽到佢咁正

串你唔起啊而家？

會展站係 禮頓-中建聯營

比比打防中既鍠係我見過最撚爛仔既豪門之一

唔清楚...我無同過禮頓做野
我同🇫🇷佬有關

開季好多人都話auba係廢

Papa好撚穩啵，老波骨

係不和了應該
i dunno

點夠kola黎

起阿仙奴唔係第一次啦

呢個要比錢
千幾二千萬歐羅
得返一年約

🇫🇷填海好勁

卡廸夫？

15m呀

季初比人屌既呢幾場全部反哂杯，水貨羊柏柏沙加

奧燒頂唔撚順愛蛇日操夜操

要諗下輪換喇 快車就到

睇落轉身慢d
但路數好好
又會指揮後防

關心緊奧燒 冇post相

唔知佢地咩角色啦
我經過主要都係禮頓工人黎

我呢

唔會真係不和呀

下場打49000 無得輪換住

季初4231比哂機會佢發揮

真係穩過k6 派膠rc印象太深刻

係，最緊要有經驗可以睇住holding

師兄識野 應該話專做地底野

藍斯

季尾完約，列叔都係，返唻著返12號
黑碧係咪都完約？完就咪續啦

仲狼緊過功夫足球

牙鼎勁左好多
左腳用波

civil qs?

你就睇多兩場先，贏埋獌狗以後我撐你

賣埋就岩 J下一個球星

邊有可能要基佬唔要黑b

應該仲可以玩2，3年 靚簽

是但啦，聽愛蛇指揮

我淨係好記得個場水晶宮兩次十二碼和我地個場 奧燒發老皮

烈叔留佢同沙加一齊踢下囉 而且右閘未有sub

67% of the goals Arsenal have conceded have been netted in the first half - the highest proportion in the top flight.

Twitter出左post

痴線佬

當贊師博無到呀

係賣就簽返藍斯算了，兩個只能活一個

嬲

Pierre-Emerick Aubameyang vs Tottenham

🔘 5 Tackles
🔑 2 Chances Created
🅰️ 1 Assist
👟 4 Shots
⚽️ 2 Goals

First player to reach 10 goals in the Premier League this season

屌你踢鳩完人地腳仲要自己即刻插水

完約

Aubameyang: "We had a great first half but after the first goal we conceded, we had a moment where we were a bit down. At half-time we were confident. We spoke and we knew that we could do it in the second half, to come back. We did it."

價錢合理的話其實可以兩個都放曬
依家對鑽石眼眼光好有信心

下屆買佢啦
可右閘可中堅

射手榜第一

Papa要錢，列叔先免簽

一次過洗2個會唔會太多 藍燒都睇左好耐

冇Ozil入四球
反正之前雲加續左佢長約 理撚得佢

Arsenal have scored eight goals from outside the penalty area this season

- more than any other team in the Premier League

- more than in any of the last three seasons

我廠唔岩燒

打唔同隊唔同戰術者

出左TWITTER

唔岩體力化既波

Pierre Emerick Aubameyang made more tackles than any other Arsenal player today (5)

Arsenal have recovered more points from losing positions than any other team in the Premier League this season - 12.

我其實迷燒

btw大力神真係好撚勁
今場熱狗d威脅好多黎自佢

有冇今場既高清圖做wallpaper方便打J

夾到愛蛇就踢到退休做叻盡啦

Alexandre Lacazette on Unai Emery: "We can see on the bench his enthusiasm, it pushes us. The decisions that he made today were very good. We could say that this is his victory." (RMC)

拿卡

講左個秘密出黎下次無咁易入了

近期聽過兩個中場傳聞
一個係維拉利爾fornals
一個係巴塞d. suarez

5百幾正皮
仲癲過上次串痢個post

屌又反雲

拿卡算唔算打破9號魔咒

而家放藍斯唔會好價；如放到燒，續藍冇咗個頂薪喺道藍斯唔會敢叫太高週薪，博得過

死敵點同呀

比我鞭到星期三ok?

世界聯合軍

一季入到廿球先算

藍c有2助攻 尾機到

算啦 今季勁能到

關刀搭車都要開窗同阿狗慶祝

以為文尼入左

好熱血既小朋友

個個都係真阿

禾仔仲係敗家

球球向住場邊射

續約都要慳果d錢 哂氣
買人我估都係執d平野 唔過20M

平野又啱用就無問題喇 好似拖仔咁

學下曼啦屌 人地幾識run

上面個兩件應該唔過
不過問題係跑得快唔快
藍斯係中場黎講算係跑得相當之快

d so不了 咁薄
買d黑鳩ok?

D so應該過啦 同埋雪到硬曬

變速唔快
叫做肯跑

要揾人頂佢即係揾個爛打狗 好體能但又要d技術好過佢

買個20M續藍算啦，我到而家都覺得藍好啱愛用

尼索斯

續藍啦屌 新林伯

ok買多個拖仔

嗰條死泡菜熱狗，快D死返去自己個老粗國家啦！咁鐘意插水就去玩跳水啦，扑街！

可唔可以要疤件Arthur

Pablo fornals 球皇片

踢緊羅馬

照買

人地新沙維（護波）喎
一野一億轟落去牙單算啦

嬴緊個陣 有球 比比連 屌撚到藍斯臭
條友又唔知去左邊

咁不如加錢拎燒去換妹巴，
好似又同摩狗不和了

想要doucoure

球皇片藍斯應該屌打晒

呢件點會放 似龍骨黎

新沙維係SERI

Arsenal with and without Mesut Ozil starting in the Premier League this season

4 場姐

丹有羊papa叫佢黎
普巴搞事狗得拖舟教得掂
條友個格同尼馬一樣
同埋笑死人咩好踢唔踢牙狗

藍斯唔係因為本身傾掂左後尾球會彈弓手先谷鳩氣唔續咩

唉好雞肋呀宜家燒

彈弓手唔續呀直頭

其實續唔係問題
錢先係問題

AS巴

實有用既 係打李城用完d氣再存緊姐

邊個彈弓手，球會定佢

終於有呢d激情球員 好爽

曲？
邊個前鋒唔想入波？ 藍斯有經驗又唔打正選？
呢d一定唔係真正原因黎
發覺愛sir 好鐘意9 up撚化d記者

想睇佢係咪理性到熱狗撚都含

慳錢

Eric Dier tells Aaron Ramsey to go sit back down on the bench

我藍半場就出黎屌打你

係球會係收返張約唔同佢續，唔係佢唔簽

其實愛sir應該有得話事，球會點會比唔起

雲加開約佢唔續，換左愛蛇後續約變返高層負責，變左合約已經不存在了

已經三場無出 愛蛇未必俾佢一黎就出番

Ramsey on the build-up to Aubameyang’s second:
"It was unbelievable but he does that in training all the time. He just eases the ball into the corners but with pace as well. It reminds me of Thierry Henry’s finishes, so he has that in the locker. He’s been fabulous for us."

留到完約啦，叻盡黎

禾佬依家係拖肥都踢唔掂

搏犯規者，應該俾12碼

終於唔洗大戰第睇老野d頭dup dup死老豆足球

係享利

追平都咁搶口 真係痴撚線

但場場打中下游都平安鐘

其實佢仲有用，
專係要來打啲龜縮波有奇效，
例如爹哋。
但如果要埋身肉搏果啲唔駛預佢，
但英超7成隊都係埋身肉搏

傻閪有樣睇

傻鳩

過祖同朗團聚啦
一定超勁

500幾正評

又唔諗下自己咩料，連班熱狗都想佢收皮

我鞭撚死佢地啊

唉屌 唔通佢係拜同爺爺團聚

快d啦屌

阿仙奴終於有返個強隊嘅氣勢
上幾季睇到個人頹哂，今季終於有返熱血波
希望愛蛇繼續不敗

雲加自己都未有工開
邊有時間理埋契仔

有阿朗帶，山狗都可以復活，
正如有白簡迪帶，沙加都正常好多

攞生果金度下馬仔過日晨算啦，仲養契仔以為自己梅媽咩

爺爺係唔開工住，唔係未有工開

都係比狗ig最正

500正評

拖肥好撚捱得

拖仔d防守係近年最準落腳果d
好過幾年前99連爆旋陀螺

Salah回撚哂塘

兩邊都大把機會
但一球都入唔到

比人圍住守就廢哂
仲話同美斯比

關鍵時候頹到要靠屎毒

今年攻力真係削左

已經係咁俾利迷屌

99連上身都準既

利狗仲話fifa佢要有90

Leno失第一球係咩事

切

今年利前面3個入少左好多波其實

所以花朗真係唔同層次
one season wonder既人大有人在
近十年最接近過既一定只係利狗既牙蘇

法賓奴又金身

Leno應付啲傳中下路波好on9

冇左個助教
但後防穩到癲

但後面都失少好多
平衡返

利雲都長期90up啦 其實已經回撚曬塘

宜家先拎黃

但 拖仔連進攻分波都做得好好

因為個龍

又j擊

拖仔根本就係爺爺理想中既防中 簡稱全能

嗰陣傳過個助教會教阿狗

阿里臣同雲逼克都好撚穩

vvd係度真係成條防線升兩個grade...

唔識失波。。

bug黎 皇疤快手買走佢啦

講到尾其實係哥膠個套，恐怖在會將其他足球淘汰

中堅皇巴都鍾意青訓 唔知係咪我錯覺

哥狗教波以來勝率73.7%
黐撚線都唔係地球人嚟嘅

咁高

疤又咪umtiti頂哂

聯賽穩贏

阿狗今季聯賽32入球，利得26
雖然vvd係bug

打機都未必得啦

topic

msn既牙蘇都好勁，全四十幾球

Yo Ben

vvd入攝連波都出埋⋯⋯

vvd打埋前鋒

以為比個origi搞撚掂

係追唔到鏝
其實攻力真係幾ok

勁在一個carry全隊
連屎達寧都帶得起

猁狗咁都唔入

我地美羊仲勁過沙拿啦

真係cls架

鏝你無不敗阿/ 摩一車/ 三箭曼水平都唔好諗

呢個真牙
今日係享利級表現

用返最易入波方法 兩部玩tap-in 哥狗咪又係咁 不過猜多你好多腳咁解

中後場build up 破逼搶勁好多

有排都未到啦
今日享利係到上半場456啦

其實勁過哂呢三隊老老豆豆

佢地依家痴線過不敗啦 12w/14game

未入第二球嗰陣個個都屌佢廢
話咩offside都唔入

拳王下半場傳波

鏝主場猜撚到小禁區仲猜緊 都on99

人地個個都可以比到killer pass⋯⋯
拿樸迪文迪費癲⋯⋯

你有呢三隊先有入場券有得諗鬥下

依家係專心諗重建/ 入頭四

真係巴塞級數 係睇R連打成點

上年既利如果一開季有vvd都叫有得鬥下啦

Kane上半場都好似傳得幾次

今場生波守Kane son 艾歷臣其實守得幾好

祖記仲勁，14場13w ccc尼

愛仔頂撚住!!!!!!!!

人地艾達臣一嘢斬畀阿古路就入波
都on99

六冠疤就唔係喇
勁過宜家既疤添如果小花唔爆seed

上年利迷打撚晒飛機排名後過熱狗

我一直支持我羊

哥狗：龍門刀要做波牙

有牙朗carry炸 前場d配合我地仲勁過佢地
真係食把撞力

屌 猁-6到

咁樣入！？

利絕殺

出perin都贏啦
關個龍鳩事咩祖記果邊
個陣容勁過意甲啲垃圾好多

屌牙假波

咁快又爆po

On99

利狗咁樣絕殺

Wtf

超級無敵-6

痢

真係英超衝冠

點解唔輸角球算